［高質］［1Q］邊個最錫毛孟靜？？

如題 求秒
睇你班人都我會秒到

陳國邦

哭泣聲

秒，此post議員

我唔係堅尼巴
雖然係佢啟發我貢獻啲咁高質嘅1Q比大家

我屌你老母

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解？

個post捱唔到三分鐘

哭泣聲啜毛姨姨

王傑都唔識？

正所謂
一條無人答到嘅問題係bad question
一條人人都答到嘅問題係bad question

所以呢條應該都係good question

哭泣聲噘毛姨姨

推呢個

屌
點解個個都識

雖然被秒 不過係高質既

多謝G持
我將會努力令創意台變得更加美好

王傑
真係可惜

屌 以為無人估到
已經特登唔用啜
已經特登唔用錫

between係咪有個巴打
個user name就係叫哭泣聲啜毛姨姨

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉